以身試蚊42分鐘之後

終於俾我捕撚到佢！

一個迅雷不及掩耳既速度啪落去！

仆街死啦臭閪蚊！！！！

屌你老母臭閪！

得1隻？

屌 訓醒先見到第2隻撚屌！佢針我塊面呀仆街！

第3隻 集齊一家3口